[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55980420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55980420/answer/147877267", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u518520\u4ebf\u7ea7\u522b\u5bcc\u8c6a2000\u591a\u4f4d \u534a\u6570\u65e0\"\u9ad8\u5b66\u5386\"?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54772990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54772990/answer/147737892", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e00\u5e74\u53ef\u4ee5\u51fa\u4e00\u4e2a\u66b4\u53d1\u6237\uff0c\u5374\u5341\u5e74\u57f9\u517b\u4e0d\u51fa\u4e00\u4e2a\u8d35\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/147738074", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/147578417", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29596256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29596256/answer/147627267", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u5728\u4e49\u52a1\u6559\u80b2\u9636\u6bb5\u63a8\u5d07\u300a\u94a2\u94c1\u662f\u600e\u6837\u70bc\u6210\u7684\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55982307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55982307/answer/147764296", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u660c\u706b\u8f66\u7ad9\u780d\u5934\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28477271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28477271/answer/147799620", "content": "\n\u6bcf\u5929\u90fd\u62ff\u51fa10\u5143\u523050\u5143\u6295\u8d44\u4ec0\u4e48\u80fd\u8d77\u5230\u805a\u6c99\u6210\u5854\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55881947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55881947/answer/147419817", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u8d27\u66fe\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56111672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56111672/answer/147825271", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u56fd\u4eba\u5bf9\u6768\u632f\u5b81\u7684\u6210\u7ee9\u51e0\u4e4e\u6ca1\u6709\u8ba4\u8bc6\uff0c\u5bf9\u4ed6\u968f\u610f\u5632\u7b11\u8fb1\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38510046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38510046/answer/147914530", "content": "\n\u6768\u632f\u5b81\u771f\u7684\u5f88\u4f1f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26637304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26637304/answer/34426036", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e94\u5c4a\u751f\u5728\u9762\u8bd5\u4e2d\u8bf4\u7684\u300c\u867d\u7136\u6211\u6ca1\u6709\u7ecf\u9a8c\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u975e\u5e38\u613f\u610f\u5b66\u4e60\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54527018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54527018/answer/146756326", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e2017\u5e741\u6708\u7684\u6539\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56099345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56099345/answer/147868893", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5510\u7eb3\u00b7\u5ddd\u666e\u5728\u745e\u5178\u9996\u90fd\u6050\u66b4\u524d\u65e5\u53d1\u8868\u7684\u6f14\u8bb2\u53c8\u4e00\u6b21\u51c6\u786e\u9884\u8a00\u707e\u7978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56099665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56099665/answer/147657130", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u3001\u59da\u671f\u667a\u653e\u5f03\u5916\u56fd\u56fd\u7c4d\uff0c\u8f6c\u4e3a\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u9662\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55785939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55785939/answer/147732557", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u548c\u770b\u5f85\u4e2d\u592e2017\u5e74\u5bf9\u6751\u9738\u548c\u5b97\u65cf\u6076\u52bf\u529b\u7684\u6574\u6cbb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/71217454", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30271679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30271679/answer/147665885", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 93% \u7684\u65e5\u672c\u4eba\u8ba8\u538c\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52114382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52114382/answer/147424449", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u786c\u751f\u751f\u5730\u6d3b\u6210\u4e86\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55879657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55879657/answer/147721869", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u5999\u53ef\u6ca1\u6709\u901a\u8fc7\u5317\u4eac\u7535\u5f71\u5b66\u9662\u521d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21908600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21908600/answer/147756553", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5386\u53f2\u603b\u662f\u60ca\u4eba\u5730\u76f8\u4f3c\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56123174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56123174/answer/147902102", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5931\u53bb\u4e86\u5305\u5bb9\u7cbe\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56100419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56100419/answer/147801038", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u653e\u5f03\u7f8e\u56fd\u56fd\u7c4d\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55879657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55879657/answer/147864519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u5999\u53ef\u6ca1\u6709\u901a\u8fc7\u5317\u4eac\u7535\u5f71\u5b66\u9662\u521d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54402492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54402492/answer/147688619", "content": "\n\u5f88\u591a\u5f3a\u5978\u72af\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u628a\u4e71\u4e03\u516b\u7cdf\u7684\u4e1c\u897f\u585e\u8fdb\u5973\u4eba\u7684\u9634\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56097926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56097926/answer/147693863", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u56fd\u5bb6\u90fd\u654c\u89c6\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e2d\u56fd\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4f24\u5929\u5bb3\u7406\u7684\u4e8b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56079273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56079273/answer/147562631", "content": "\n\u5f88\u91cd\u89c6\u7684\u53cb\u60c5\u5bf9\u65b9\u5374\u4e0d\u770b\u91cd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30829630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30829630/answer/147784271", "content": "\n\u5c0f\u516c\u53f8\u5982\u4f55\u7ba1\u7406\u597d\u56e2\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53208884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53208884/answer/134456544", "content": "\n\u53e4\u4eba\u6740\u864e\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u56f0\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24970397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24970397/answer/147632323", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u4f01\u82f1\u96c4\u94a2\u7b14\u5382\u4f1a\u5230\u8fd9\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30568398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30568398/answer/147803432", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f97\u5230 Pornhub \u7684\u5de5\u4f5c\u673a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55389161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55389161/answer/147806326", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u4eba\u4e00\u5e74\u5403\u6389\u4e00\u4ebf\u591a\u53ea\u9e2d\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/147793700", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff0c\u5c31\u7b97\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255076/answer/147889173", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u6ca1\u60f3\u5230\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u72af\u7f6a\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30665799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30665799/answer/147721683", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u88ab\u5973\u5fb7\u73ed\u6d17\u8111\u7684\u957f\u8f88\u610f\u8bc6\u5230\uff0c\u5973\u5fb7\u73ed\u6559\u7684\u56fd\u5b66\u90fd\u662f\u6587\u5316\u7cdf\u7c95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30201253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30201253/answer/92229398", "content": "\n\"Endorsement\" \u4e00\u8bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ffb\u8bd1\u6210\u300c\u80cc\u4e66\u300d\u800c\u4e0d\u662f\u300c\u652f\u6301\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31585484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31585484/answer/147713329", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u6f02\u4eae\u7684\u5988\u5988\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31170586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31170586/answer/147703323", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u81ea\u5f8b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36204867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36204867/answer/147714031", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66fe\u836b\u6743\u88ab\u5ec9\u653f\u516c\u7f72\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56044588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56044588/answer/147711414", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5546\u52a1\u90e8\u5ba3\u5e032017\u5e74\u5ea6\u505c\u6b62\u8fdb\u53e3\u671d\u9c9c\u7164\u70ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54306647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54306647/answer/139104022", "content": "\n\u6211\u662f\u9a6c\u6cee\u8273\uff0c\u4eac\u534e\u65f6\u62a5\u62a5\u9053\u7684\u91cd\u5e86\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u5f53\u4e8b\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55980935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55980935/answer/147792055", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u660c\u706b\u8f66\u7ad9\u9644\u8fd1\u9762\u9986\u6740\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54775033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54775033/answer/142444732", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u666e\u901a\u6c11\u8b66\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158381/answer/147874499", "content": "\n\u6b27\u6d32\u6ca1\u6709\u53f2\u5b98\uff0c\u90a3\u5176\u5386\u53f2\u8bb0\u8f7d\u53ef\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49994063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49994063/answer/147669148", "content": "\n\u4f5c\u6b7b\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38510046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38510046/answer/108502594", "content": "\n\u6768\u632f\u5b81\u771f\u7684\u5f88\u4f1f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56082323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56082323/answer/147739355", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7537\u751f\u662f\u4e0d\u662f\u6574\u4f53\u4e0a\u8fdc\u4e0d\u5982\u65e5\u672c\u3001\u97e9\u56fd\u7537\u751f\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41295018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41295018/answer/147934192", "content": "\n\u4eca\u65e5\u7f8e\u56fd\u7684\u300c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u300d\u6807\u51c6\u662f\u5426\u8fc7\u5934\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54772990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54772990/answer/147358454", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e00\u5e74\u53ef\u4ee5\u51fa\u4e00\u4e2a\u66b4\u53d1\u6237\uff0c\u5374\u5341\u5e74\u57f9\u517b\u4e0d\u51fa\u4e00\u4e2a\u8d35\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/147697046", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56085074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56085074/answer/147690922", "content": "\n\u53bb KTV\uff0c\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u522b\u4eba\u70b9\u54ea\u4e9b\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51641753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51641753/answer/146906577", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5c11\u89c1\u6709\u6c34\u5e73\u7684\u5e0c\u7c89\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u5e0c\u7c89\u7684\u56de\u7b54\u8bf4\u670d\u529b\u90fd\u4e0d\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/147213922", "content": "\n\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/147690278", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36204867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36204867/answer/147683568", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66fe\u836b\u6743\u88ab\u5ec9\u653f\u516c\u7f72\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56082323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56082323/answer/147934455", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7537\u751f\u662f\u4e0d\u662f\u6574\u4f53\u4e0a\u8fdc\u4e0d\u5982\u65e5\u672c\u3001\u97e9\u56fd\u7537\u751f\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55785939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55785939/answer/147736793", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u548c\u770b\u5f85\u4e2d\u592e2017\u5e74\u5bf9\u6751\u9738\u548c\u5b97\u65cf\u6076\u52bf\u529b\u7684\u6574\u6cbb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55714173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55714173/answer/147715565", "content": "\n\u6587\u9769\u65f6\u671f\u5df2\u7ecf\u6253\u5012\u7684\u5b97\u6559\u963f\u8a07\u7267\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u62e8\u4e71\u53cd\u6b63\u6062\u590d\u540d\u8a89\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55930321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55930321/answer/147661659", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u5dde\u5730\u94c1\u7537\u5b50\u5f3a\u543b\u4fdd\u6d01\u963f\u59e8\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56085074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56085074/answer/147749416", "content": "\n\u53bb KTV\uff0c\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u522b\u4eba\u70b9\u54ea\u4e9b\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20706948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20706948/answer/147943253", "content": "\n\u5c0f\u8bf4\u300a\u4e86\u4e0d\u8d77\u7684\u76d6\u8328\u6bd4\u300b\u5230\u5e95\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30355856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30355856/answer/128184488", "content": "\n\u6700\u4e4c\u9f99\u7684\u5916\u4ea4\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56099665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56099665/answer/147834619", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u3001\u59da\u671f\u667a\u653e\u5f03\u5916\u56fd\u56fd\u7c4d\uff0c\u8f6c\u4e3a\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u9662\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50258333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50258333/answer/147829541", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7231\u4e50\u4e4b\u57ce\u300b\uff08La La Land\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158381/answer/147755322", "content": "\n\u6b27\u6d32\u6ca1\u6709\u53f2\u5b98\uff0c\u90a3\u5176\u5386\u53f2\u8bb0\u8f7d\u53ef\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51498153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51498153/answer/147340047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u5dee\u5230\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46369483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46369483/answer/147898090", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u7ec8\u4e8e\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u548c\u5bf9\u65b9\u9636\u5c42\uff08\u9636\u7ea7\uff09\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/147909867", "content": "\n\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28268417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28268417/answer/147395170", "content": "\n\u98de\u673a\u843d\u5730\u524d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u662f\u8981\u7ed5\u4e00\u5708\u624d\u4e0b\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158381/answer/147776757", "content": "\n\u6b27\u6d32\u6ca1\u6709\u53f2\u5b98\uff0c\u90a3\u5176\u5386\u53f2\u8bb0\u8f7d\u53ef\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20814696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20814696/answer/147947341", "content": "\n\u5973\u4eba\u5982\u4f55\u7ec3\u51fa\u7fd8\u81c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55966507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55966507/answer/147631423", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u66fe\u836b\u6743\u88ab\u9999\u6e2f\u9ad8\u7b49\u6cd5\u9662\u5224\u56da20\u4e2a\u6708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/147845518", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48792781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48792781/answer/147745131", "content": "\n\u4e34\u5e8a\u4e0a\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u81ea\u5df1\u4f69\u670d\u7684\u804c\u4e1a\u5224\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55791476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55791476/answer/147660520", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u6c42\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56099345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56099345/answer/147923577", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5510\u7eb3\u00b7\u5ddd\u666e\u5728\u745e\u5178\u9996\u90fd\u6050\u66b4\u524d\u65e5\u53d1\u8868\u7684\u6f14\u8bb2\u53c8\u4e00\u6b21\u51c6\u786e\u9884\u8a00\u707e\u7978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19964379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19964379/answer/147528979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u4f1a\u5077\u5077\u5730\u8ba9\u6211\u5173\u6ce8\u4e00\u4e9b\u6211\u4ece\u6ca1\u5173\u6ce8\u8fc7\u7684\u964c\u751f\u8d26\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53597765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53597765/answer/147514985", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6709\u80fd\u529b\u3001\u6709\u673a\u4f1a\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u62a5\u590d\u66fe\u7ecf\u5728\u5b66\u6821\u6b3a\u8d1f\u4f60\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56104061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56104061/answer/147760718", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u3001\u59da\u671f\u667a\u653e\u5f03\u5916\u56fd\u56fd\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56100343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56100343/answer/147684799", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u3001\u59da\u671f\u667a\u8f6c\u4e3a\u4e2d\u56fd\u56fd\u7c4d\u5e76\u52a0\u5165\u4e2d\u79d1\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56099665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56099665/answer/147819249", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u3001\u59da\u671f\u667a\u653e\u5f03\u5916\u56fd\u56fd\u7c4d\uff0c\u8f6c\u4e3a\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u9662\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35372794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35372794/answer/72378658", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u6d32\u4eba\u6536\u7559\u53d9\u5229\u4e9a\u96be\u6c11\u88ab\u7f51\u4e0a\u7684\u9a82\u5723\u6bcd\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56067571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56067571/answer/147631376", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u90e8\u5206\u77e5\u4e4e\u7fa4\u4f17\u8981\u5c06\u4ec7\u7537\u3001\u5973\u5c0a\u3001\u5973\u5229\u7b49\u975e\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u79f0\u4e4b\u4e3a\u5973\u6743\u6216\u201c\u7530\u56ed\u5973\u6743\u201d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56123174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56123174/answer/147969017", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5931\u53bb\u4e86\u5305\u5bb9\u7cbe\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55941384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55941384/answer/147686917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8bed\u6587\u6559\u7a0b\u4e0a\u7684\u53e4\u8bd7\u8bcd\u7f51\u5740\u662f\u8272\u60c5\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54527018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54527018/answer/145349978", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e2017\u5e741\u6708\u7684\u6539\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51498153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51498153/answer/147382520", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u5dee\u5230\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56100419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56100419/answer/147732864", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u653e\u5f03\u7f8e\u56fd\u56fd\u7c4d\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/147834049", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/147693344", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31170586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31170586/answer/147529082", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u81ea\u5f8b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/147396199", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55879657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55879657/answer/147464637", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u5999\u53ef\u6ca1\u6709\u901a\u8fc7\u5317\u4eac\u7535\u5f71\u5b66\u9662\u521d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56099665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56099665/answer/147728911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u3001\u59da\u671f\u667a\u653e\u5f03\u5916\u56fd\u56fd\u7c4d\uff0c\u8f6c\u4e3a\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u9662\u9662\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29196499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29196499/answer/147193944", "content": "\n\u7f51\u6613\u662f\u5982\u4f55\u6389\u961f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27358409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27358409/answer/122297798", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u5999\u53ef\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u90fd\u5bf9\u5979\u8fdb\u884c\u8d1f\u9762\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158381/answer/147857229", "content": "\n\u6b27\u6d32\u6ca1\u6709\u53f2\u5b98\uff0c\u90a3\u5176\u5386\u53f2\u8bb0\u8f7d\u53ef\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27754750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27754750/answer/37992081", "content": "\n\u859b\u5cb3\u7684\u6297\u6218\u6218\u7ee9\u8fdc\u80dc\u5f20\u7075\u752b\uff0c\u4e3a\u4f55\u5728\u7f51\u4e0a\u7684\u540d\u6c14\u8fd8\u6ca1\u540e\u8005\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32080788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32080788/answer/57650656", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u9ed1\u300a\u90a3\u5e74\u90a3\u5154\u300b\uff1f\u8fd9\u90e8\u4f5c\u54c1\u771f\u7684\u5f88\u4e0d\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56006616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56006616/answer/147510568", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u751f\u4e0d\u53ef\u4ee5\u7559\u7535\u8bdd\u7ed9\u60a3\u8005\uff1f\u4e0d\u662f\u90a3\u79cd\u611f\u5192\u53d1\u70ed\u8fd9\u7c7b\u7684\u5c0f\u75c5\uff0c\u4f1a\u6709\u533b\u751f\u7559\u7535\u8bdd\u7ed9\u60a3\u8005\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39002849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39002849/answer/146724976", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u6700\u50bb\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}]